人就係賤 愈對佢好愈唔識珍惜

以前試過對人好到不得了
結果會嫌煩 唔理你 愈推愈遠
到你唔理佢啦
佢就自己嚟搵你
其實咁樣當我係咩 當你自己係咩

我唔理佢 佢都冇搵返我

對人好 = 搵自己笨

嘻嘻

真係賤過狗

串

事實

唔搵佢 佢就唔會搵我
主動耐左會好撚攰。

因為你根本唔重要 一開始真係唔好對佢太好

咁你唔駛搵都得 佢唔搵你姐係佢唔想搵你 佢冇諗起你呀